{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3015375",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "윈스토리 호텔 서귀포"
    },
    "text": "当宿は計222室の客室を備えています。 客室の中には電子レンジと洗濯機があり、リラックスできます。 宿の周辺には天地淵滝とイ·ジュンソプ通りがあり、済州観光を楽しむのに最適です。 複数の言語で案内サービスを提供しており、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に行われます。 もし22時以降のチェックインをご希望の場合は、ホテルのフロントまで事前にご連絡ください。 親と一緒の児童も宿泊可能で、5歳以下の児童は無料で宿泊できます。 ただし、客室の最大人数を超過した場合、宿泊は不可能ですのでご注意ください。 人数の追加費用としては、6歳以上は1泊15,000ウォンが加算され、5歳以下のお子様は無料です。 寝具の追加要請の際、寝具の追加料金が発生し、布団の追加は10,000ウォン、オンドル寝具の追加は15,000ウォンです。 ネットフリックスが利用可能で、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。 無料Wi-Fiと無料駐車が可能で、駐車場はホテル周辺に無料および有料公営駐車場があります。 ただし、ホテル内の駐車場利用は収容量が限られており、午後遅くチェックインする場合は注意が必要です。 朝食は1階のレストランで08:00~9:30まで提供され、大人は1人当たり13,000ウォンです。 ビジネスセンターもご利用いただけます。 当ホテルは多くの利用者に選ばれますが、位置が良くて移動性が良く、宿とサービスが満足できる評価を受けています。 価格に比べて満足度が高いので、おすすめしたいです。 宿は安い方で、位置はいいですが清潔面では少し問題がある場合があります。 しかし、客室内には電子レンジと冷蔵庫が備えられており、スタッフの親切なサービスも肯定的な評価を受けています。 2泊までは問題なく利用できると予想しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ありますか？",
            "answer": "この宿は計222室の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の中には電子レンジと洗濯機があり、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には天地淵滝とイ·ジュンソプ通りがあり、済州観光を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿では複数の言語で案内サービスを提供しており、チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前に行われます。もし22時以降のチェックインをご希望の場合は、ホテルのフロントまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、子供と一緒に宿泊することができます。5歳以下の児童は無料で宿泊できますが、宿泊人数が客室の最大人数を超えないようにご注意ください。6歳以上の子供については、1泊当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加要請の際、布団の追加は10,000ウォン、オンドル寝具の追加は15,000ウォンとなります。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿ではネットフリックスが利用可能です。また、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと無料駐車が可能です。ホテル周辺には無料および有料公営駐車場がありますが、ホテル内の駐車場の収容量は限られており、午後遅くチェックインする場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1階のレストランで08:00~9:30まで提供され、大人は1人当たり13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿は多くの利用者に選ばれ、位置が良くて移動性が良いと評価されています。価格に比べて満足度が高く、おすすめできる宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿には清潔面についての問題がありますか？",
            "answer": "この宿は安い方の宿であり、位置は良いですが清潔面に少し問題がある場合があります。ただし、スタッフのサービスは親切で、客室内には電子レンジと冷蔵庫が備えられています。2泊までは問題なく利用できると予想されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 565,
        "QA": 662
    }
}